捉傻人運動

瞓唔著，好擔心聽朝，咁多人出調景嶺站，但如果個傻佬唔去調景嶺站，而去咗條線嘅其他站，咁我哋又會俾佢走甩，希望到時會至少有少少人喺唔同站睇住，咪俾個傻佬再走甩，少少就夠，每個站一頭一尾就夠。

［緊急！］早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

推唔該

咪俾個傻佬走甩

屌個傻佬入嚟負評

推爆！

幫手推唔該

推唔起